<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Slendyy&#039;s Blog</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://slendyy1406.github.io/slendyy</link>
	<description>1 2 3 4 . . . alo ?</description>
	<lastBuildDate>Mon, 18 Oct 2021 02:04:46 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>

<image>
	<url>https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/08/cropped-jerry-32x32.jpg</url>
	<title>Slendyy&#039;s Blog</title>
	<link>https://slendyy1406.github.io/slendyy</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>5+ xu hướng mix đồ theo thời trang Nhật Bản</title>
		<link>https://slendyy1406.github.io/slendyy/5-xu-huong-mix-do-theo-thoi-trang-nhat-ban/</link>
					<comments>https://slendyy1406.github.io/slendyy/5-xu-huong-mix-do-theo-thoi-trang-nhat-ban/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[lekhanhtoan.in4]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 05 Oct 2021 15:20:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://slendyy1406.github.io/slendyy/?p=327</guid>

					<description><![CDATA[Thời trang Nhật Bản thường khiến giới trẻ “mắt chữ A, mồm chữ O” với phong cách độc, đẹp, lạ của nó. Vậy nên những tín đồ thời trang hay những bạn trẻ yêu nền văn hóa Nhật Bản không thể không cập nhật những xu hướng mới nhất tại đất nước hoa anh đào này. Hãy cùng Gọng kính đẹp đi khám phá phong cách thời trang lại Nhật Bản nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Thời trang Nhật Bản thường khiến giới trẻ “mắt chữ A, mồm chữ O” với phong cách độc, đẹp, lạ của nó. Vậy nên những tín đồ thời trang hay những bạn trẻ yêu nền văn hóa Nhật Bản không thể không cập nhật những xu hướng mới nhất tại đất nước hoa anh đào này. Hãy cùng Gọng kính đẹp đi khám phá phong cách thời trang lại Nhật Bản nhé!</p>


<p><span id="more-327"></span></p>


<p>Nếu bạn nghĩ rằng Nhật Bản chỉ toàn là sushi, phim hoạt hình và nhà vệ sinh thông minh – hãy nghĩ lại. Do sự cân bằng độc đáo giữa văn hóa và truyền thống, Nhật Bản là quê hương của một trong những nền thời trang tốt nhất trên thế giới.</p>



<p>Theo trang du lịch&nbsp;<strong>Skyscanner</strong>,&nbsp;<strong>Tuần lễ thời trang Tokyo</strong>&nbsp;là một trong những sự kiện thời trang được nhiều người tham dự nhất trong năm! Các đường phố ở&nbsp;<strong>Harajuku</strong>&nbsp;và&nbsp;<strong>Shibuya</strong>&nbsp;tràn ngập những trang phục tiên phong nhất, trong khi những hãng thời trang như Uniqlo đang chiếm sóng thế giới thời trang thương mại.&nbsp;</p>



<p>Ngay cả những người nổi tiếng cũng bắt kịp xu hướng! Video âm nhạc&nbsp;<strong><em>Seven Rings</em></strong>&nbsp;của Ariana Grande được lấy cảm hứng từ tính thẩm mỹ của&nbsp;<strong>cuộc sống về đêm của Tokyo</strong>, chủ đề Met Gala 2017 là để tỏ lòng kính trọng với Rei Kawabuko, và tất nhiên, ai có thể quên Gwen Steffani và Harajuku Girls? Phong cách thời trang Nhật Bản đã củng cố vị trí của họ không chỉ trên sàn diễn nước nhà mà trên toàn thế giới.</p>



<h2 id="ftoc-heading-1"><strong>1. Phong cách thời trang giới trẻ Nhật Bản có gì?</strong></h2>



<h3 id="ftwp-header-title"></h3>



<ol id="ftwp-list"><li><a href="https://gongkinhdep.vn/mix-do-theo-phong-cach-nhat-ban/#ftoc-heading-1" target="_blank" rel="noopener"><strong></strong></a></li><li><a href="https://gongkinhdep.vn/mix-do-theo-phong-cach-nhat-ban/#ftoc-heading-2" target="_blank" rel="noopener"><strong></strong></a><ol><li><a href="https://gongkinhdep.vn/mix-do-theo-phong-cach-nhat-ban/#ftoc-heading-3" target="_blank" rel="noopener"></a></li><li><a href="https://gongkinhdep.vn/mix-do-theo-phong-cach-nhat-ban/#ftoc-heading-4" target="_blank" rel="noopener"></a></li></ol></li><li><a href="https://gongkinhdep.vn/mix-do-theo-phong-cach-nhat-ban/#ftoc-heading-5" target="_blank" rel="noopener"><strong></strong></a></li></ol>



<p>Thời trang Nhật Bản có hàng chục nền văn hóa phụ khác nhau, từ thử nghiệm hoang dã đến tương đối thuần hóa. Một mặt, bạn có những thứ tiên phong; hãy nghĩ đến&nbsp;<strong>Harajuku</strong>,&nbsp;<strong>Lolita</strong>, hoặc thời trang lấy cảm hứng từ anime. Mặt khác, bạn có vẻ ngoài cổ điển, vượt thời gian và tối giản; đây là nơi xuất hiện các trang phục bình thường nhưng tinh tế của&nbsp;<strong>Muji</strong>&nbsp;và&nbsp;<strong>Uniqlo</strong>.</p>



<p>Không một quốc gia nào có thể tự hào về sự đa dạng của các xu hướng thời trang như Nhật Bản. Từ phong cách preppy lấy cảm hứng từ các sinh viên Mỹ đến phong cách&nbsp;<strong>nữ tính – quyến rũ</strong>&nbsp;của&nbsp;<em>Gyaru</em>, đều có nét thẩm mỹ Nhật Bản phù hợp với mọi phong cách.</p>



<p>Nền văn hóa thời trang phong phú của họ cũng đã “sản sinh”&nbsp; ra một số nhà thiết kế thành công nhất trong thế giới thời trang như Yohji Yamamoto (Y3), Rei Kuwakubo (Commes de Garçons) và Kenzo Takada .&nbsp;</p>



<p>Thời trang đường phố Nhật Bản có&nbsp;<strong>13 phong cách</strong>: Lolita, Gyaru, Ganguro, Kogal, Bōsōzoku, Dekura, Visual Kei, Cult party kei, Dolly kei, Fairy kei, Mori kei, Peeps, Kimono style. Tuy nhiên,&nbsp;<em><strong>Gọng kính đẹp</strong></em>&nbsp;sẽ giới thiệu cho bạn 5+ phong cách nổi bật nhất trong thế giới thời trang Nhật Bản.</p>


<p><a href="https://slendyy1406.github.io/slendyy/5-xu-huong-mix-do-theo-thoi-trang-nhat-ban/" data-wplink-url-error="true"><img loading="lazy" class="wp-image-328 aligncenter" src="https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/10/13_phong_cach_thoi_trang_Nhat_Ban-300x169.png" alt="" width="630" height="355" srcset="https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/10/13_phong_cach_thoi_trang_Nhat_Ban-300x169.png 300w, https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/10/13_phong_cach_thoi_trang_Nhat_Ban-450x253.png 450w, https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/10/13_phong_cach_thoi_trang_Nhat_Ban.png 600w" sizes="(max-width: 630px) 100vw, 630px" /></a></p>


<p><strong>#1: Phong cách Layers&nbsp;</strong></p>



<p>Đặc điểm nổi bật của phong cách này đó là việc bạn sẽ có&nbsp;<strong>ít nhất</strong>&nbsp;<strong>3 lớp</strong>&nbsp;quần hoặc áo kết hợp với nhau, không quan trọng độ dài ngắn, màu sắc của các lớp như thế nào.</p>



<p><strong>#2: Mix đồ nhiều màu</strong></p>



<p>Thông thường, khi mix đồ sẽ không chọn những trang phục có quá nhiều màu sắc bởi nó sẽ làm rối mắt người nhìn. Nhưng với thời trang Nhật Bản thì khác. Họ coi việc&nbsp;<strong>mix trang phục nhiều màu</strong>&nbsp;là một trong những xu hướng lớn nhất của thời trang đường phố ở Tokyo với sự kết hợp từ&nbsp;<strong>vải hoa, đồ</strong>&nbsp;<strong>nhiều màu</strong>&nbsp;và&nbsp;<strong>nhiều họa tiết</strong>.</p>



<p><strong>#3: Style Nhật Bản – Kogal (Nữ sinh)</strong></p>



<p><strong>Kogal</strong>, hay&nbsp;<strong>thời trang nữ sinh</strong>&nbsp;rất nổi bật ở Nhật Bản. Phong cách này dựa trên trang phục đi học của học sinh Nhật Bản và nó dành cho mọi lứa tuổi, kể cả 2x hay 3x.&nbsp;</p>



<p>Đến hiện tại, style này không chỉ dừng lại ở các thành phố của Nhật Bản mà đã xuất hiện ở các nước khác như Trung Quốc, Hàn Quốc…</p>



<p><strong>#4: Style Nhật Bản – Kawaii</strong></p>



<p>Một trong những phong cách thời trang Nhật Bản được giới trẻ lựa chọn cosplay đó là phong cách Hawaii. Hawaii với ý nghĩa tượng trưng cho sự dễ thương, mang lại cho người mặc cảm giác mình được trở thành những cô búp bê xinh đẹp. Nhiều người nhìn vào có thể nghĩ phong cách này khá dị nhưng khi hiểu rõ về nó thì sẽ có một suy nghĩ hoàn toàn khác.</p>



<p><strong>#5: Thời trang tối giản – trang phục basic</strong></p>



<p>Không phải tất cả các trang phục của Nhật Bản đều sặc sỡ và hoang dã như các ví dụ trên. Trên thực tế, thế giới đang dần bị “ám ảnh” bởi phong cách&nbsp;<strong>mặc cơ bản</strong>&nbsp;và&nbsp;<strong>tối giản</strong>&nbsp;được mang lại bởi các thương hiệu thời trang lớn của Nhật Bản như Uniqlo và Muji. Quần áo nam, đồ nữ, đồ trẻ em các thương hiệu này làm được tất cả.&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://slendyy1406.github.io/slendyy/5-xu-huong-mix-do-theo-thoi-trang-nhat-ban/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tập phim bị mất: Tom &#038; Jerry</title>
		<link>https://slendyy1406.github.io/slendyy/tap-phim-bi-mat-tom-jerry/</link>
					<comments>https://slendyy1406.github.io/slendyy/tap-phim-bi-mat-tom-jerry/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[lekhanhtoan.in4]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 29 Aug 2021 11:41:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<category><![CDATA[creepypasta]]></category>
		<category><![CDATA[tapphimbimat]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://slendyy1406.github.io/slendyy/?p=62</guid>

					<description><![CDATA[Những tập phim hoạt hình Tom và Jerry luôn đem lại nhiều tiếng cười, tuy nhiên tập phim kinh dị "Tầng hầm của Tom" thì không được như vậy.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column" style="flex-basis:100%">
<pre class="wp-block-preformatted">Những tập phim hoạt hình Tom và Jerry luôn đem lại nhiều tiếng cười, tuy nhiên tập phim kinh dị "Tầng hầm của Tom" thì không được như vậy.</pre>
</div>
</div>


<p><span id="more-62"></span></p>


<p style="font-size:19px">Nếu là một fan hâm mộ của phim hoạt hình, chắc hẳn bạn đã quá quen thuộc với các bộ phim hoạt hình Tom &amp; Jerry. Với cốt truyện dí dỏm, thú vị, mèo Tom và chuột Jerry đã luôn đem đến cho người xem nhiều pha đấu trí, đuổi bắt kinh điển cùng với những câu chuyện cảm động. Sẽ là không quá nếu nói rằng Tom &amp; Jerry đã đem đến tuổi thơ cho rất nhiều người trong số chúng ta.&nbsp;<img loading="lazy" width="600" height="375" class="wp-image-64" style="width: 750px;" src="https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/08/tomeje.jpeg" alt="" srcset="https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/08/tomeje.jpeg 600w, https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/08/tomeje-450x281.jpeg 450w, https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/08/tomeje-300x188.jpeg 300w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>



<p>Dù vậy, không phải tập phim nào của Tom cũng có phần tươi sáng, đáng yêu và đầy tiếng cười cả. Đã từng có một tập phim đặt biệt đã được sản xuất ra, thế nhưng nó đã mãi mãi không bao giờ được phát hành vì nó quá ảm ảnh và đáng sợ, hoàn không phù hợp để phát sóng cho trẻ nhỏ xem. Thậm chí, tập phim này được làm ra rất cẩu thả, chất lượng thì tồi, âm thanh thì không rõ rành và có những vết nhiễu của TV chạy lên chạy xuống.</p>



<p class="has-small-font-size">Tập phim này có tên là &#8220;Tầng hầm của Tom&#8221;. Sau khi nó được phát sóng và trở nên phổ biến, nó đã thậm chí trở thành một creepypasta nổi tiếng và vô cùng rùng rợn. Nó khiến cho mọi người xem phải sợ hãi về bí ẩn trong tập phim này, đặc biệt là với những hành động kỳ quặc của Tom và nụ cười của Jerry, không khác gì hành động của một con quỷ cả.<img loading="lazy" width="500" height="380" class="wp-image-66" style="width: 750px;" src="https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/08/tomeje-1.jpeg" alt="" srcset="https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/08/tomeje-1.jpeg 500w, https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/08/tomeje-1-450x342.jpeg 450w, https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/08/tomeje-1-300x228.jpeg 300w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" />Trong tập phim này, Jerry dụ dỗ Tom đến gần tầng hầm để bị bà chủ đánh. Nhiều lần như vậy, bộ dạng của Tom trở nên khủng khiếp và cuối cùng, bà chủ rút một khẩu súng ra định bắn Tom. Tiếng cười của Jerry trở nên ma quái, nó lấy ra một con dao và đâm vào chân bà chủ rồi đưa cho Tom. Tom dùng con dao đâm chết bà chủ, rồi cả hai mang xác bà ta xuống tầng hầm.</p>



<p style="font-size:19px">Cơn ác mộng chưa dừng lại. Vào cuối tập phim, khi cả hai đang ăn mừng thì nụ cười của Jerry lại méo mó. Nó đâm chết Tom bằng con dao trên bàn ăn. Sau đó với dáng vẻ hồn nhiên quen thuộc, nó ra ngoài loay hoay đóng một tấm bảng &#8220;Bán nhà&#8221; treo trước cửa. Khi cánh cửa khép lại, nó lại nở nụ cười của quỷ, chờ đợi con mồi tiếp theo để làm điều ác. <img loading="lazy" width="585" height="390" class="wp-image-63" style="width: 750px;" src="https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/08/jerry.jpg" alt="" srcset="https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/08/jerry.jpg 585w, https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/08/jerry-450x300.jpg 450w, https://slendyy1406.github.io/slendyy/wp-content/uploads/2021/08/jerry-300x200.jpg 300w" sizes="(max-width: 585px) 100vw, 585px" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://slendyy1406.github.io/slendyy/tap-phim-bi-mat-tom-jerry/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
